公司sim卡有gps追蹤功能 , 有無方法可以反制？

公司sim卡有gps追蹤功能 , 有無方法可以係唔拔sim卡情況下反制？

熄機

點樣放GPS 落Sim 卡咁高科技?

要接call但唔想比公司知我係邊

去深水埗榮記搵大口昌，可以搵佢幫你改

咁公司check唔到你係邊咪知你身有屎

我都想知 , 明明無開gps同打電話但公司check到我係邊

無打電話唔等於無連Cellular Network 喎....

check 合約
冇寫就告

有無方法搞搞佢

有信號發射站就可以計位置，不過冇咁準 好似係

無寫遲啲辭左職先告

記得收集證據

買部冇GPS既舊機/飛線

飛線

唔關gps事啦 只係睇接收邊個發射站
冇得避

擺低部機喺公司咪得

Fake gps

咩公司

要接call

飛線work唔work?

用錫紙包住

利申:上過幾堂伽里略既課

但個台係公司俾, 可能會唔俾你飛線

佢知你係黃大仙, IP都唔洗check

係咪做緊出外維修/拉線工作?無野做就搵地方蛇下十幾年前我都做過，不過當時gps無咁勁，蛇喺屋企都無人知

係

乜sim咁勁有埋GPS? 我以為係部電話有GPS only ?

係咪login咗公司google service account入電話？

部電話係咪公司俾？
如果係嘅應該係背後run緊啲service 係咁report 位置資訊返去

將sim卡插落部無gps既機唔得咩?

fake gps

要接call，可能要用通訊apps接，依家仲有智能電話無gps?

合約冇寫，依d個人私隱 告得

應該係啦，如果唔係有service係咪report，就只可以係電訊商靠發射站估你係邊，斷估公司唔會同電訊商傾掂數提供d咁既服務比佢掛

自己機

加call會打電話黎

你有冇裝過d同公司有關係既app?

自己機如果係An機就用fake gps啦

可能佢公司根本就係電訊商

屌

有機會

淘仔 search iPhone 一卡兩號
有陪機有你想要功能
e.g. 公司sim同陪機放喺公司
陪機接/ 撥電話會透過網絡到你用緊部電話

睇怕都係P字頭公司啦

ANDROID 7 仲用到fake gps??

仲未有人講搵錫紙包住電話？